(有圖)有冇巴打係鍾意呢類樣女仔

最受歡迎係唔係呢類樣女仔?

面少少尖 大眼 雙眼皮 鼻高高地

食開屎 ？

典形整容支那狗樣

ET

全身上下都係假

左面喎 大佬

4/10

假到爆

鐘意對波炸

左面仲膠撚過右面。 你咩品味呀大佬

大陸雞樣

就跌出黎搵人逗住

嘩好撚假 樓主快啲出返去

嘩嘩嘩嘩嘩

望住對奶屌 樣不了

對波係正既，但一定p過同整過

又係啲人造人樣